7月1號我嘅宣言

你地無人應該為呢個垃圾政權付出代價
你地有高尚嘅人格同善良嘅靈魂，唔應該就咁消逝
你地每一個人都好似我嘅家人同兄弟姊妹
對唔住我真係好拿心痛
我會記住呢種無力感
用一生黎維護我嘅屋企
完成大家想完成嘅事，令你地今日所付出嘅
無論金錢，時間，氣力，創意，智慧，以至自由，生命
都唔會浪費
對唔住我呢一刻做到太少，
之後每一日我會為自己可以做得更多而努力
真係非常對唔住
呢條抗爭嘅路我會繼續，繼續行落去

經過今次 我由100%愛港變咗200%
真係好鐘意呢個地方 愛呢個家
大家一齊努力
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底